Rachel Mcadams V.S Zoey Deschanel

Rachel Mcadams:

Zoey Deschanel:

ZD好似正啲
雖然有時睇落怪怪哋

rm 正d

先負為敬

zoey for sure

Zoey Deschanel好pure好true

咁正都無人鐘意

Zoey夠pure v.s rachel女人味

點睇都係正皮